泰高中生加入抗爭 舉白紙反獨裁

節錄

泰高中生加入抗爭 舉白紙反獨裁

泰國反政府示威持續，學生繼續在校園抗爭，除了大學生，亦有高中生加入。而警方昨以涉嫌違反內部安全、防疫措施及電腦罪行等，對六名示威者發出拘捕令，包括公開宣讀要求王室改革宣言的學生領袖。

約2,000名曼谷郊區佛統府瑪希敦大學學生，前晚在校園足球場集會，聲援批評政府的講者，另外有人排隊聯署，要求修改軍方控制的憲法。至於同日較早時有30名曼谷高中生示威，。。。。。。。。

高中生近日響應反政府活動，社交網站流傳照片和影片所見，多個城市的高中生，。。。。。。。。。。

■泰國學生舉起白紙示威。美聯社

警通緝六示威者

另方面，逾3,000名示威者上周一在國立法政大學集會，警方昨向六名參與者發拘捕令，指他們可到警署自首，但不得帶民眾到場聲。。。。。。。。。

路透社/美聯社